大波妹，有圖求IG

如題

推

再推

你自爆仲推？

低級借刀

嗰個唔係佢IG名黎

你望下張圖右下角

我要佢真人個IG

巴打好似都幾靚仔

好撚蠢

算🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

唔好推啦

睇見樓個名我入咗嚟

樓主我識你

借刀？